Cy gisent frere Thibaut de Noydent religieux et prieur de Sainct Apollomer et frere Benigne Chamilly religieux et pannetier de ceans et trepassa ledit prieur le IX[9] jour de may l'an M CCCC LXV[1465] et ledit frere Benigne le jour l'an M CCCC[1400]… Dieu leur pardoine amen. Fiat misericordi Domine super nos. Miserere nostri Domine miserere nostri.